點解陳啟泰做完百萬富翁就收晒皮?

照道理最紅果時,狂接job,但之後消聲匿跡,

去左唱歌喎

後尾過檔TVB拍十兄弟拍到精神分裂,唯有退休

廖啟智黎

廖啟智果套係大傻瓜

Viutv佢有做健康節目同拍劇
奇妙有主持創業節目

而家做晚吹我覺得做得唔錯，佢自由身77台同99台都有節目喎

因為佢做完百萬富翁已經賺到上岸

好鐘意睇佢同陳芷菁做MC

佢都賺到上岸咁其他紅嗰啲藝人仲洗做？ 鹿晗劉德華嗰啲一年揾多過佢做十年啦，又唔見人地唔做

人地接私人job都搵唔少啦

個個人上岸定義都唔同，你起曬鋼咁做乜? 仲要同我講大陸仔鹿晗

我做到買得去一層自住兩層放層既樓我就已經退休啦
唔通要好似李+x咁搵足十幾代都洗唔完既錢都唔退休？

呢樣真

有人鐘意搵夠一億

有人財務自由 夠食夠住唔洗返工已經好開心

咁你咁講無野好講啦 你咁講嘅話搵幾萬都可以夠養家啦，點解連登仔學人講窮人唔好生仔 你兩層自住樓收幾十萬一個月？退休

搵幾萬的確夠養家 你細個一個月洗費要幾錢？

山本一夫

對住你個白痴仔緊係冇野好討論啦 ，係都要限死人地對上岸既定義

夠嘅話咁你班人又成日話窮人唔好生仔？

搵幾萬已經唔算窮啦

賺都笑想續大約

亞記開頭唔俾甚至想搵人換咗阿泰佢

好來有加但亞記唔敢派太多JOB俾佢 怕佢又食住上

你有冇入過d post
9成都係家用問題
但做到我一開始咁既話根本就唔需要仔女比家用

一層自住兩層樓收租都叫窮？
你痴撚左呀？

支那仔